Studentnummer:329525
Naam:

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	# dan kan je zoeken op de error message

Naar welke repository push je?
	# remote repository

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	# 3 commits

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	# 5
 
Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
git push origin master










